幫廢中罷睇TVB

老豆識自己追返台
所以無得就咁刪咗就算
有無辦法可以令到佢追唔返TVB

日日睇住屋企廢中播大台好心up，求大家幫幫手

推

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

試過長輩圖同錄音
次次淨係覆我「廢話」

繼續推

117$ 買now 俾唔俾得起？

住屋村無得鋪線
啱啱醒起可以係電視落兒童安全鎖
無密碼開唔到

屌你老母
兒童安全鎖 鎖撚咗佢啱啦

借個位
不合作運動變奏版